【𢱑晒頭？車頭被攝奇怪利是 車主紛紛稱收過】

𢱑晒頭？車頭被攝奇怪利是 車主紛紛稱收過

邊個話香港係文化沙漠？

收到利是是開心事，惟近日元朗有車主在私家車車頭發現一封內含《詩經》節錄的利是封，令人摸不着頭腦。

照片於周四（24日）上載至Facebook群組「小心駕駛（討論別人駕駛態度）」，只見私家車水撥夾着一封紅色長方形利是封。車主大感困惑：「打開睇，有張完全唔知做乜嘅紙」，紙張上是以簡體字印刷的《關雎》，寫有：「關關雎鳩，在河之洲。窈窕淑女，君子好逑…」而兩旁則莫名其妙地印有不同人的頭像。

貼文一出，有網友非常錯愕，表示其中一個頭像是自己：「佢用咗我本人張相…」令事件更添撲朔迷離。

不少網民留言指曾遇到同類事情：「我尋日都收到」、「九龍城都有」，有人開玩笑說：「降頭嚟。師兄，建議你搵個高人睇睇穩陣」。

車頭竟然被攝了一個利是封？（互聯網）

利是封內是一篇《關雎》，令人一頭霧水…（互聯網）

有網友表示也曾收過離奇利是，裏面還有一張觀音卡。（互聯網）

九龍城亦曾出現。（互聯網）

有網友表示曾在收到利是後懵然不知，還把利是駛到目的地，下車後才發覺。（互聯網）

p 牌緊係唔知

做過啲咩自己知丫

真係唔知
點解

不安

lm

Check下車cam嘛

佢仆街啦

on dog cc 真係賊黎
上網係咁偷料黎做新聞
但係偷完又係自己既input

Btw我張相貼左堂

原來係你畀人攝利是？
有無研究過張紙

唔係我 係街見到
如果我車頭zip左
九都縮一縮 都唔知打唔打開好